原來我都幾撚眼淺

肚餓入咗去銀咖喱食個吉列豬扒咖喱飯 跟住到9點準時奏香港國歌 我一路食一路標眼水

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

誇張

正常人都會

啱啱喺新城市睇完波鞋出嚟
唱咗兩咀就喊咗出嚟

感動啊

銀咖喱 .... 隔住個 mon 都 feel 到難食到喊

真
第一次唱果時
第一句已經差的出唔聲。。

喊得仲勁左